Session started at: 2024-09-11 07:00:16
Question: What is the value of x in the equation 2x - 3 = 7?
User Answer: 5
Correct Answer: 5
Result: Correct
Question: If f(x) = 2x^2 - 3x + 4, what is f(2)?
User Answer: 5
Correct Answer: 10
Result: Incorrect
Total Questions: 2
Correct Answers: 1
Accuracy: 50.00%
--------------------------------------------------

Session started at: 2024-09-11 07:08:19
Question: What is the value of x in the equation 2x - 3 = 7?
User Answer: 5
Correct Answer: 5
Result: Correct
Question: If f(x) = 2x^2 - 3x + 4, what is f(2)?
User Answer: g[D6
Correct Answer: 10
Result: Incorrect
Total Questions: 2
Correct Answers: 1
Accuracy: 50.00%
--------------------------------------------------

Session started at: 2024-09-11 08:42:22
Question: What is the value of x in the equation 2x - 3 = 7?
User Answer: 5
Correct Answer: 5
Result: Correct
Question: If f(x) = 2x^2 - 3x + 4, what is f(2)?
User Answer: 6
Correct Answer: 10
Result: Incorrect
Question: What is the area of a triangle with a base of 5 and a height of 8?
User Answer: 7
Correct Answer: 20
Result: Incorrect
Total Questions: 3
Correct Answers: 1
Accuracy: 33.33%
--------------------------------------------------

Session started at: 2024-09-11 17:48:09
Question: What is the value of x in the equation 2x - 3 = 7?
User Answer: 5
Correct Answer: 5
Result: Correct
Question: What is the area of a triangle with a base of 5 and a height of 8?
User Answer: 5
Correct Answer: 20
Result: Incorrect
Total Questions: 2
Correct Answers: 1
Accuracy: 50.00%
--------------------------------------------------

Session started at: 2024-09-17 21:02:08
Question: What is the value of x in the equation 2x - 3 = 7?
User Answer: 5
Correct Answer: 5
Result: Correct
Question: What is the area of a triangle with a base of 5 and a height of 8?
User Answer: 6
Correct Answer: 20
Result: Incorrect
Total Questions: 2
Correct Answers: 1
Accuracy: 50.00%
--------------------------------------------------

